★睇現在個勢，2021年仲有冇銀行業存在？

全民full paid做任何嘢不是夢

d人不用在儲首期了

不用再

又開膠post

冇曬銀行已經金融崩潰

到時要以物易物可能

銀行主要業務改為拍賣

呢幾年上車已經負資產

例子：440萬保升

以物易物

Siu4

lm

冇銀行，而家供緊樓點算？ 唔洗再供？